呢三個齒輪真係活動得到？

絕對kick死

唉笑撚死

共狗唔好學人玩meme

解碼：呢三樣野加埋會搞死香港

比人刪咗未

卡關卡到實一實

佢哋啲海報真係精彩到不得了

烈士

BLM

右邊2個好地地, 國安法一下攬炒kick死晒

邊撚個咁撚醒

有時真係會懷疑係有手足喺入面專登咁搞

呢張圖會係未來歴史考試出現

腦裝屎無講錯

恥笑隊全面進場

係咪首先絞爛 HK$ 齒輪？

係咪專登咁設計，高級黑

香港想經濟重上軌道，就要met甩國安法

國安法想要同經濟並存，唯有香港獨立出黎

最受力會爛先

乜鳩啊

hk kick死

言論自由 0/1

即刻twitter

~U~

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

分唔撚到係玩膠定真心

好快敲門收包裹

antifa is coming

高級黑

rap

笑撚死
又衝出嚟柒

呢個都叫meme？

唔駛物理常識 真係有正常智力普通常識都知轉唔到

佢姐係講到明
國安法就係用黎收你香港/經濟皮

人民日報真手足嚟
張圖係咪老衲出

真係on9 大陸

笑撚死我
個設計師係咪有心玩嘢
物理是個好東西

係黨安法一個會搞死香港

black face

係最細個粒爆開

呢張應該宜家再retweet 多次
BLM？

yes 人民日報都被刪 明明是支持國安法

就係要kick死港獨，無咗港獨個齒輪咪可以唔阻住中共個大齒輪行囉，連登仔咁撚蠢咁都可以打飛機打到賓州出血

Gear logic fail

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

Tweet

支那日報del 咗個post 好似搜唔到

好多年無見過

笑撚死

佢地真係冇底線㗎⋯⋯

基本法賦予呢三個齒輪轉動的權利

國安->經濟上升->HK 會爆炸

够

條友真係唔識㗎喎
美感又冇 常識又冇

人民日報入面都有手足

支共的物理非正常人能理解

基本法寫咗會轉 所以會轉

习拖黑手

笑能咗⋯⋯
柒能到呢⋯⋯

港獨打救香港

#Black live matter

支那文宣 文盲學用正體中文

笑死

設計呢個齒輪嘅出嚟見我

原本係meme

支狗唔識學人整

前線黃𠹌到

現實情況
BTW 應該唔關MEME事 齒輪咁cliche

煽動分裂國家

3個齒輪邊個係港獨？

國安法kick死香港

同popo個Fb page一樣咁on9

反思維meme

驗眼好喎

小學生識條鐵咩

無轉圜餘地

中一先有物理科

你不明白個隱喻。

HK那個齒輪就是港獨，我想講當這個港獨輪不在，香港亦將不復存在；幾乎全香港年輕人都反共傾向港獨，這是一個不爭的事實。

你睇個國安輪大撚到離譜，個HK輪係三個輪中最細的，就會明白中共班人諗乜。

摩擦力

物理常識搞港獨

BLACK LIVE MATTERS

Twitter出去啦

好波

Phy卷出現，答轉唔到一律零分，加送國安法

原來你係原作者

屌 高質文宣 實無藍屍撕
後生有知識應該知，無腦藍屍就繼續打飛機

基本啦

Rt多次

KICK 住晒
錯撚晒

咁撚大個 $ 都可以屈到得番HK 再屈港獨

發現on9仔一個

寫英文，d齒輪會郁到

政府又抄人LOGO
有冇比版權費?

邊個on9？我至少聰明過大部份連登仔舊年已經續BNO。

…嚴格來說，「够」是「夠」的「或體」，並非繁簡之別。所謂「或體」，據清代王筠在《說文釋例》曰：「《說文》之有或體也，亦謂一字殊形而已，非分正俗於其間也」。…

credit:

我不打算講我的專業是甚麼。

香港＄個齒輪最少，之後經濟輪，最大國安法輪。
大陸打算要政治先於經濟最後才是香港人。

你们不懂
咱们党的意思是有了国安法，就算是像难如打破物理限制，国安法也可以帮咱们解决

支那人點解可以咁低質

言論自由0/1

即係唔好同黑人做朋友咁解？

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

個棒形圖好似個血字

整圖果個實係內應

唔係
應該係HK$會爆開
同時整爛埋下面個增長輪

張圖好有深度

兩個大齒輪會整爆個細輪

蕭生有講 好有心

國安法會卡死香港經濟繁榮

當然轉到，當香港經濟齒輪既齒俾呢外兩個整爛晒就得

郁到
左順時針轉
右上，右下都會逆時針轉
佢話曬比你聽個關係

高級黑，入面好多高手

原來係一整攬炒！

真係好on9

信政府唔怕

你柒左就潛啦
仲兜

意思好明顯係：3個齒輪只能活2個。

三個齒輪平排唔得嘅,係都要想攪到環環相扣

手足

好快有人請佢飲茶

屌 我以為文宣

畀多個維度先得

評論題

暗黃

美帝嘅物理知識係唔會影響到香港嘅基本法

人民日報講真話

另外齒輪數唔係互為素數
遲早車毀人亡

完美演繹

#BlackLivesMatter

佢可能以為嗰個講緊香港經濟獨立

痴撚線
全撚部曲黎

學到野

呢個係自鎖系統

無人想知你乜柒專業
淨係知你唔死都無用

佢叫燒山

點解可以跟到咁貼

睇佢d片

成身apple野 仲要最高規格 全部pro

香港嘅情況係2同3掂實

個個講到常識咁．係咪得我唔識？
有無人講下點解唔work？

係低級propaganda

動畫解釋俾你聽。

人民日報三齒輪國安法gif流出

秒殺

原理係咩？

pinion gear 通常係驅動齒

睇動畫，因為佢令到兩個齒輪都停滯不前。

我啲黑人朋友嚟緊幫手抬棺材